突發！滙豐大特價

滙豐34.8 要買趁快

3.48再算喇

35蚊call左

又話鑽石能量底

屌你老母

30蚊會考慮下

等睇青姐

比盡5蚊

未來十四日係關鍵

咁鑽石能量底無話係宇宙最硬，起碼要見到「宇宙殞石能量底」呢啲字眼先至夠硬

34.7

二線內銀股

遲D去到供股價28蚊，到時先再留意下。

我不如買返內銀起碼有國家睇實

中共追住來打
兩面不是人

唔見到2字頭我係唔會買的

唔好再跌啦
血本無歸啦

內銀睇3蚊啦

有咁多其他選擇點解要買匯豐?

匯豐潮文呢？

一定穿當年28定29蚊...遲早問題

買

一代神股 依家大特價

10蚊先唔急

淨低兩皮嘢
唔理佢當自己冇呢筆錢算數

成交量

300萬股

流通股39.86億

呢隻股等訓啦

今日1.9千萬成交量 繼續上

25蚊先算特價

幾時派第二次息？

33蚊鑽石能量底 買

兩年前同你講匯豐會變內銀股你會唔會信

仔，落去見2仔頭

0.34就話姐 34買黎把撚

匯豐賣歐美資產，打算共享大灣區，每股價應該要同內銀睇齊

匯豐好難穿20，原因如下...

終於可以係內銀做龍頭

3蚊我會考慮下

點解仲會覺得匯豐可以入，跌倒3.5都唔會買啦

$4.8先入都未遲啦

賣歐洲業務係唔係利好消息

青姐會唔會出黎講兩句
沒有得你的允許，我都會跌下去

屌佢老味唔撚左幾年人工

佢每股賺2.34
最多比佢9pe

諗住22買入搏反彈

35蚊話鑽石底，34蚊又話鑽石底

又要擁抱蚛蟈
又要增加黑人高層
你買埋我嗰份

好抵

34.6核金能量底 好抵

宜家34.7

老一輩話買定d 5號仔，一年派4次息

準備反彈

買一兩注 即月call賭佢呢兩日反彈

反正平到爆 當賭大細

滙豐唔撚掂

依家儲定 下年派息fatfat

自己申請做內銀，點都開細啦

過了整數位

Call好平即月 賭3日反彈 值博

有時都唔明 反正都係賭 點解唔買期權

係要買正股

起碼跌到25啦 兩邊不是人仲唔係25仔

34 真係地核底

等睇$30開post

$30 買

賣歐美業務係利好消息
遲啲賣埋中國業務仲利好

5號仔拖低大市

睇到豐澤大減價

有多餘錢 揸到下年派息就fatfat

鑽石能量底同鑽石能量水一樣都係呃人，無支持就係無，點可以話一定唔會穿。

3.5叫我 大手買入

經濟週期
無事既，驚閪咩

34.6 一掂就彈

有傳廣州都就收檔26蚊先諗吓

20蚊都唔買
外國業務話賣，大陸又話你出賣華為唔侵你玩
咁仲有咩搞作？

PB0.5 會唔會匯豐變利豐

34.5

仆街 又話35齊頭 唔會穿既

30好大支持 今個月唔會穿

抗疫價

報道指滙控()承諾於2025年倍增黑人高級管理層數目

34.35

譚德塞有份嗎??

d廢老死曬

今日34蚊穿唔穿到

等睇一班廢佬"滙燶苦主大聯盟"出嚟叫春!!!

想轉做內銀
等汁啦

$23再叫我

大特價

睇黎青姐價先係底

咩價

若在大陸私人貸款，若豐被趕出大陸市場，重洗唔洗還錢呀？

好想睇齊頭34.7

別人恐懼
係掃貨機會

放棄咗啦

22蚊先至再諗跟唔跟

Cls 啲資金流向都係大中單放貨

10蚊見

笑撚左！
３４蚊ＡＬＬＩＮ你教我點輸！

官媒指匯豐出賣華為
連內銀都不如
$3.5先入都未遲啦

$34有條血肉長城

$3— 考慮下買

5蚊都唔撚買

34.25
準備試穿34

入黃金算啦
1800升撚到1930

仲要係2頭 唔係2尾

唔洗心急
大把

又支持國安法， 又畀大陸官媒話佢出賣華為，兩面不是人，抵死啦

青姐價$33

34.25 係咁特價

等變五毛

青之淚先

要一拳超人都打唔穿先叫最底

今日會唔會穿埋34 折上折

匯豐 會封， 小心停牌

下星期一出業績 應該大戶收到風知佢唔掂走佬

34.2啦

地心探險記

5仔變內銀你都敢入 睇下隻939

35.1買係唔係要止蝕離場

40.5蝕少少走晒，今年最明智决定。

禁低入貨呀ching

其實平保啲貨點算，佢哋仲揸緊？

可能上一個升浪放鳩哂

2字頭再考慮

似有心壓低個價再收購
有人想借大貓改善資金流動方式...

地心探險記

年頭59.8蝕少少走晒，今年最明智決定

沽空
之後中銀全資收購變國企
大升不是夢

巴打平均價幾多?我44.2.

無買過，今年最明智決定

put左hsbc，今年最明智決定

Cut撚咗HSBC份儲蓄人壽
今年最明智決定

傻閪先放多幾十年係度

大貓真心衰on9 而家做咗全球公敵

66.8

點解個個都覺得繼續跌 但冇咩人買熊

比官媒屌完都唔驚

pe2.3 好低

想我接貨?難啲囉

34.15

掘鑽嘅嘢識條鐵咩

搵唔到，有冇人可以po 出黎？

我10手蝕咗皮6,好彩其他股賺返.
原本想35再入不過咁嘅勢應該仲有得跌,都係再睇睇先.

未到價

內銀一哥 指日可待

如果突破到，就會繼續突破。

係咁跌

若跌到1手1萬蚊，有冇人考慮捧下場呀？

變國企個日先掃

0.348會買幾手座下既

奶共要仆街死

我6手
45-50果陣有諗過入，不過唔派息之後完全唔諗lu

reason:30蚊齊頭

蝕成一半 如何部署

買熊證對沖

0.34 祈禱區

其實都幾唏噓
匯豐既命運同香港一樣
一開始做中間人左右逢源
但一出事就兩邊都唔當你係自己人
呢隻股收皮正正係反映左香港既未來走向

變3.1416先入

聽聞話 歐美嘅業務賣俾人

專心做內銀 佢又唔夠深藍 即刻變次貨

驚閪咩
合股咪變返120蚊囉

20蚊真冰火天魔超能量鑽石底

等比中國收購啦

我買中銀唔好

鑽石就唔會爛?

升返啦

溝淡佢

又話40鑽石底

認真，匯豐 35 蚊呢個位好難再穿，原因如下：

呢篇？

未夠33蚊

今日見左底

我目標價為持25$

34蚊一定係底

好快大放血1蚊股

要低過壹傳媒先好買

咪燈啦

我37入左1千零1手

屌

每低1蚊儲1手 留比個孫都係一份心意

V彈

合股再變返紅底股

問你死未

今日跌完未

2蚊差唔多

個孫要環保紙做功課？

賣埋中環main building 仲利好

一線內銀股先3，4蚊呢間二線內銀要30幾邊個會買

認真，匯豐 30 蚊呢個位好難再穿，原因如下：
1. 30蚊齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持
2. 基本分析：爛股都有三分息，而家疫情時期大家都會明白唔派息呢個決定，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通全香港人唔用匯豐出糧咩
3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以30蚊應該係5浪底來，最多跌多1蚊嚇下散戶 only
4. 神人認證：本評論獲得麪仔燈力加持

34.5了

燈返上去？

連登仔都好信

遲下一百手滙豐都要瞓天橋底

準備跌穿青姐價

Deep V. GOGOGO~~~~~~~~

34 先係。 而家升返la

34.1係新鐵底

彈lu

呢次升得好急。手足要撈底就快